Daarom ben ik eigenwijs en dus liet mijn bodem te vergemakkelijken, zijn complete entree, en begon te voelen mij de opwinding werd hierover, maar als ik alleen maar groter geworden, wakker, ik geleidelijk erop gewezen dat Fred had achtergelaten en dat Charlie was mijn bedfellow.
